蘋果記者沙灘攞正牌沙灘掃女

水準一般

第二張

成部斜台航母咁

冇波都影

全部個鼻都整過ge

記者=合法偷拍/影女/影走光

呀叔毒撚影地下都會比人屌影腳

同樣大家做就俾道德佬舉報

波細到

尾2條女好似幾正

睇左沙灘婦女

留比我屌

佢係咪掃緊雷？

蝦

飛機埸

自己整個網, 叫自己網媒囉

比我，我黎

斜航母